無限溝貨唔止蝕既人諗緊咩?

望下 思捷環球 同 利豐 你溝到幾多次貨?
成日唔肯認輸 抵你輸更多錢

利申:無貨

正 股 驚

本多終勝

有無坐緊既巴打可以講下原因?

冇佢地邊有熊市

正股驚閪

正股驚西
本多終勝

負評既人可唔可以講下原因?

真
唔止蝕睇住跌到仆街心理壓力幾撚大
止蝕左當交學費，食花生睇人繼續蝕錢

睇下溝咩貨啦
溝5號仔同溝企鵝仔會有唔同效果

Voo都唔溝得？

唔想蝕放既心態

幾千萬未開頭, 你吹呀, 坐到你老母臭西30年, 又羊

真，OP冇見過有錢人戶口有幾多個零...

In Tesla we trust

思捷同利豐都係跟唔到營商環境轉變嘅股
又無護城河優勢
如果依刻都要揀依類股黎溝係抵死喎

可唔可以講下呢兩隻當年只係俾大市拖低？
我諗應該係業績差，做生意做唔掂先跌到咁殘
而家d有前景既優質股係絕對溝得過長揸
除非佢基本面出現倒退 eg 匯豐 就要斬啦

買優質股溝貨冇問題

因為歷史話比我聽，要跌愈溝既心態就要為下一代或下下一代謀福祉

買正股 驚閪咩

一日唔放又何來蝕？睇長線，遲早升番